光明頂陶傑：指控傳真社親中無為，我只信事實與羅輯！

亂咁使用陰謀論指控傳真社親中非常無為，呢D就係叫做凡事政治化。

我只信事實與羅輯。

老毛：書越讀越蠢
只要能推翻國民政府，是非何足論？

陶傑都係五毛

真係估唔到條肥佬叫咁做有什麽動機。

如果民主黨交個任務比你
叫你親自帶美斯張簽名相上大陸交比劉霞
而你又好鬼驚死 你會點做？

推測only